撞親條尾龍骨

事源星期六果日打排球 跳高嘅時間被人撞到 成個人係空中跌落 背部落地先 果日都唔覺得痛
之後第二日發現尾龍骨痛 中間左邊果d位痛 但只係禁落去痛 影響唔到生活 所以無理佢
今日發現行路開始有d痛 尤其是上斜路嘅時候 特別痛 發現左腳抬腿嘅時候 尾龍骨左少少果d間會痛
有人同我講應該係撞瘀左d骨或者係撞到d骨發炎
有無巴打試過類似嘅情況 好驚影響到日後嘅生活

睇左醫生照照佢先啦 大陣啲野唔拖得
每日生活都比緊壓力落去

聽人講大件事嘅話撞到個下就即刻郁唔到 所以應該唔係大件事嘅 希望

小心 椎間盤突出
好長手尾
折磨咗我五年了

中學打波時跳高腰落地，依家一轉涼條腰痛到行唔到路

唔好嚇我啦 天日去威記睇下先

我用個鍵盤就知道你條骨冇事